觀塘站唐記職員大聲討論女義士

未fc,係fb見到

有冇片？錄音？

唔知，係fb 只係見到圖

有冇人fc

開係時事台好過

唐記唔好食，味精又多
上次諗住買飯卷去派，屌佢老母，見我後生話無貨
轉撚個頭賣俾個呀叔
食少啲味精野仲健康

聽日去幫親，一路買一路屌佢老母屌廢老

就黎沒野食得

唔應該係個班員工仆街姐 喺荷里活唐記個度嘅姨姨反而好支持我地 聽到佢地傾計話咁樣對啲小朋友真係好嬲 唔可以咁 又鬧林鄭乜乜乜
利申 係個度返part time 講大話我一世陽痿

影幅相打兩句，又可以批鬥

咁叫fc咗？

聽日觀塘友去買包探下口風

未fc

先探口風 拍片錄音，見藍先吊，吊錯人就唔好喇

都話未fc等觀塘友聽日fc

觀塘友要去鑽石山買包食

都話未fc

觀塘友聽日幫幫手fc

同場加碼: 阿嬸你個女幾好屌

依間不嬲態度好差